- wanneer hij komt om te horen dat - hey “?
In zijn woeste hoon brulde hij de kaars zo dicht op mij dat ik keerde mijn gezicht terzijde om het uit de vlam te redden.
Ach ... hij huilde, lachend, na het opnieuw te hebben gedaan, "het gebrande kind vreest het vuur!
Old Orlick wist dat je was verbrand, Old Orlick wist dat je was smokkel je oom Provis weg, Old Orlick is een match voor jou en wist dat je vannacht zou komen!
Nu zal ik je nog iets meer vertellen, wolf, en dit is het einde.
